全部熱狗都應該要收皮死全家

鳩達又好，松泰又好，云根又好
都應該要仆街冚家產

佢哋已經轉型方國珊路線

佢地稱為暗共嘅泛民都總辭，熱狗先係一國二制嘅忠誠反對派

仲衰過佢一百倍

美心狗

熱狗有心同我地作對

搵我

入到黎又有幾個比我block左既

建議大家入去屌鳩佢
佢應該分身不暇